DLLM唔好再放負,唔好忘記冇左隻眼個女仔仲係醫院!

散左又好,未散又好,飛機飛番又好,再停飛都好,總之聽日機埸一定要繼續停,完。